唔係讀專科既出黎可以做咩？

女既咪雞

仔既咪鴨

地盤

如果讀完大學呢？

做啲唔需要專科畢業嘅工囉
大撚把啦

例如咩啊？得政府工？